電腦時間設定問題

Hello！有個電腦時間設定問題想問。
我屋企同公司電腦都係用Window 10，兩部都係用香港時間。
例如有個Post係今日早上9點出，公司部電腦係lihkg同facebook睇到係2021年1月25日 09:00發表，但係屋企電腦係睇到2021年1月24日 夜晚，遲咗十幾個鐘。以前屋企電腦睇係時間正常。
想問點樣解決，謝謝！

唔關電腦事 , 垃圾facebook有bug
冇登入用中文(香港)就會錯時區
用中文(台灣)就唔會錯